/*
 SmoochLocalizable.strings
 Smooch
 
 Copyright (c) 2015 Smooch Technologies. All rights reserved.
 */

/* Nav bar right button, action sheet cancel button */
"Cancel" = "取消";

/* Conversation title */
"Messages" = "消息";

/* Conversation header. Uses CFBundleDisplayName */
"This is the start of your conversation with the %@ team. We'll stay in touch to help you get the most out of your app.\nFeel free to leave us a message about anything that’s on your mind. We’ll get back to your questions, suggestions or anything else as soon as we can." = "这是你和%@团队对话的开头。我们会与你保持联系来帮助你充分利用你的应用程序。\n如果你有任何的意见想法请给我们留言，我们会尽快反馈你的疑问，建议或其他任何事。";

/* Error message shown in conversation view */
"No Internet connection" = "无网络连接";

/* Error message shown in conversation view */
"Could not connect to server" = "无法连接到服务器";

/* Error message shown in conversation view */
"Reconnecting..." = "无法连接到服务器";

/* Fallback used by the in app notification when no message author name is found */
"%@ Team" = "%@团队";

/* Conversation send button */
"Send" = "发送";

/* Conversation text input place holder */
"Type a message..." = "输入信息······";

/* Conversation nav bar left button */
"Done" = "完成";

/* Failure text for chat messages that fail to upload */
"Message not delivered. Tap to retry." = "信息无法送达。请点击重试。";

/* Status text for chat messages */
"Sending..." = "发送······";

/* Action sheet button label */
"Take Photo" = "拍照片";

/* Action sheet button label */
"Use Last Photo Taken" = "使用上一张拍摄的照片";

/* Action sheet button label */
"Choose from Library" = "从库中选择";

/* Action sheet button label */
"Resend" = "重发";

/* Action sheet button label */
"View Image" = "查看照片";

/* Error displayed in message bubble if image failed to download */
"Tap to reload image" = "点击重新加载图片";

/* Error title when user selects "use latest photo", but no photos exist */
"No Photos Found" = "没有发现照片";

/* Error description when user selects "use latest photo", but no photos exist */
"Your photo library seems to be empty." = "你的照片库似乎是空的";

/* Error title when user attempts to upload a photo but Photos access is denied */
"Can't Access Photos" = "无法访问照片";

/* Error description when user attempts to upload a photo but Photos access is denied */
"Make sure to allow photos access for this app in your privacy settings." = "请确保在隐私设置里允许此应用访问照片";

/* Error title when user attempts to take a photo but camera access is denied */
"Can't Access Camera" = "无法访问相机";

/* Error description when user attempts to take a photo but camera access is denied */
"Make sure to allow camera access for this app in your privacy settings." = "请确保在隐私设置里允许此应用访问相机";

/* Generic error title when user attempts to upload an image and it fails for an unknown reason */
"Can't Retrieve Photo" = "无法恢复照片";

/* Generic error description when user attempts to upload an image and it fails for an unknown reason */
"Please try again or select a new photo." = "请重试或选择一张新的照片";

/* UIAlertView button title to link to Settings app */
"Settings" = "设置";

/* UIAlertView button title to dismiss */
"Dismiss" = "忽略";